普捷天奴最新偉論 聽到你O嘴

熱刺領隊普捷天奴嘅領軍能力不庸置疑，喺有限資源下帶領熱刺成為歐洲一線球隊實在唔簡單，曼聯同皇家馬德里都想撬佢，就係對普捷天奴實力最大肯定。不過，呢位阿根廷主帥嘅「足球道德觀」似乎就比較唔同，亦引嚟唔少爭議，繼表示「插水=戰術」之後，日前佢再力撐哈利卡尼用頭頂人係「好事」，證明佢在乎、關心球隊。

哈利卡尼喺對車路士一仗用頭頂向艾斯派古達，多位英超前球證都話佢應該拎紅牌，不過英格蘭足總竟然決定唔告佢，引嚟球迷質疑「偏幫英格蘭國腳」嘅指控。普捷天奴賽前記招被問到呢個問題，佢就話：「對我嚟講，哈利卡尼呢個反應(用頭頂人) 非常之好，因為證明呢個球員好在乎球隊，如果佢表現得漠不關心我先至驚呀！」

上年2月份迪利阿里、哈利卡尼被批評成日插水，普捷天奴就話喺南美球壇好普遍，喺阿根廷更有球隊做「插水練習」，認為插水只係欺騙對手嘅一種戰術，呢番言論當時亦引嚟英國球壇圍插。

沙拿插水係「好事」，證明佢在乎、關心球隊。
比比打人係「好事」，證明佢在乎、關心球隊。

由上到下既賤種球會

唔怪得知曼聯咁想要佢 一樣咁搶口

其實唔通記者會直接屌9自己主力咩
呢d野梗係關埋房門自己屌
而且咁講直接將d注意力去晒領隊度

係 唔通當面指責個球員咩

熱刺球員或成最大贏家
又贏

但持續左好多季的mma

mma過左咁耐都冇改善
根本佢就支持呢套做法
支持到對傳媒都唔怕講真話

好偉大

你話佢係做錯左，但佢個刻太情緒化，完全無心去攻擊/傷害人咪得

學返azp講乜都睇唔到都好過咁樣9up

連你都打埋

同以前班迷摩一樣
次次摩佬講完on9野就話係幫球員減壓

賤種狗

終身續約啦

死熱狗仲成日話炒肥普
隊波同個領隊咁夾

唔好侮辱狗

熱狗識關公就唔會全世界都jer啦

你班仆街冚家產成日唔抵得我地熱有嘅係未來，過多兩年你地就知死

mma大師

可以去教皇馬了

同早幾年摩狗一樣
鏡頭前攬哂衰野上身 等班球員少啲壓力

當年羊格連續插水老費公開話佢同雪佢